就算投哂泛民票，下次俾差佬圍。

都唔會救你

大家仲幻想咩

咁你有咩高見? 投建制? 屌你老母

佢地有試過
根本都救唔到
軍政府狀態
黑警點會理佢地

佢地可以點做

咁我投建制？

投建制？
投白票？
投白票=投建制wo

你都ON9

唔會做on9野令情況更差囉⋯

點解要益奶共狗攞晒d位同資源？

答大家

咪撚弱智啦屌你老母，5毛，你依啲人咪係想建制WIN 囉仆街

佢地依家係邊？

拉 是日風向 不投票

咁你依家係邊 ？

你岩，不過做野一步步尼，先廢左建制，之後再清算泛民！

正確態度

而家分化撚收收皮先

投泛民係因為我唔撚想見到保皇狗啊屌你老母